一人一件返工遇到過既仆街事件

第一年簽約，第一年返工，好正常，好開心。
第二年返工，明明係第一年續約果陣應承左加1k5百人工，同埋其他假期福利，點知到開工前一日，居然臨時反口，話只能夠加500人工，假期福利亦比續約傾果陣少（但明明續約傾果時唔係咁），佢話你一係就留，唔留既你可以選擇唔續約，我唔敢裸辭所以最後都係留底，結果就係日日返工都生不如死……